BITCOIN今個星期必跌到落43000 USD，建議 bitcoin 概念股立即ching chong!

Change my mind

估 此post議員

特價時段
最後上車機會

放心了

清my mind

加倉

change my mind

即刻上返47000
清賣咪

星期五清左riot倉

Riot 8 月之前見100 USD, 年底見200 USD. 趁而家調整可以低位再入翻

好少見到你依啲有質素會員。大多數都係白癡小朋友😅😅😅

mara 好啲 定 riot 好啲 ？

我有三隻Mara,Riot,Hive. 三隻都入就一定冇走雞。

riot 星期五升咁多唔知 mara 會唔會追落後呢

講俾你聽Mara嚟緊間公司賺幾多錢我驚嚇親你

我知呀所以我淨係買咗 mara 反而唔知點解 riot 星期五暴升

Riot Market cap 追落後...

變咗同 mara 平排

Yes 👍 叻仔。依家係睇住Market Cap. Target: 50-60 Billion USD market cap 🧢 即係仲有20陪可以升。我喺度講啲白癡仔又覺得我發神經㗎啦⋯⋯🤣🤣🤣

但其實 mara 照道理唔係應該 > riot ?

應該好少少。但係其實平起平坐。因為佢哋將來嘅掘礦機數量應該差唔多係平分北美市場。我哋唔好講太多啦。通常我唔鍾意講股票淨係講大方向。班小朋友真係太過戇鳩⋯⋯🤣🤣🤣

我要係小朋友

都係 *

不過Bitcoin我最擔心係各國央行會監管或者直情禁用

但係你唔係戇鳩的小朋友😂😂😂合理討論咪大家都可以學到野囉🌝🌝🌝🚀🚀🚀

我嚟學下野架炸

有咁大嘅回報就要預咗有咁大嘅風險。黃金白銀都會升但係就慢過Bitcoin 好多。

係呀所以都係唔敢擺太多 20% 倉位就算

Broad money going Vertical

REAL Yields accelerating into Negative

你睇吓美元泡沫幾大鑊？😰😰😰

聰明仔，我都係差唔多 25%

佢印咁多 但乜原來 US MS 少過 China 架咩

其實大陸都一定要印咁多match 美國。何況大陸大多數錢喺銀行體系裏面未放出嚟。

死啦真係睇唔明白銀巴 real yield 嗰 part 即係點

咁都正常嘅一定要一齊印 但估唔到佢仲印得誇張過美國啫

real yield 係咪其實可以當係 real interest rate 咁睇 ？

Real Yield =真實回報

依家係負數仲要越嚟越負數，所以啲錢沖曬出去買real asset. 仲要嚟緊啲錢會釋放晒出嚟 broad money going vertical...

但其實負數嘅意思係咪講緊 如果我揸銀紙蝕嘅% ？

Yes 👍 用美國10 year treasury 為指標。

唔好意思啊麻煩到白銀巴你 唔該晒祝你新年快樂最緊要身體健康啊

Yes 👍. 嚟緊仲會YCC, Yield Curve Control...簡單啲講即係印銀紙還債。

呢啲真係上堂未學到 要再自修下先

👍🙏👌你都係財源廣進大家今年搵多啲

反而想知佢會唔會印到自己爆煲

所以我自己覺得一定要有啲黃金，白銀，Bitcoin。以防萬一。😅😅😅

我覺得唯獨是最大嘅風險係佢真係出手禁你 因為根本冇可能俾一個貨幣去中心化

紙包唔住火。未必出手禁，但係會俾你升返少少等個飯煲減壓。

佢而家話要監管但係其實老實講根本都冇乜方法去監管到 但如果唔監管嘅話遲早取代到自己國家嘅貨幣

咁又未必。但係呢個討論太複雜。😅😅😅